<緊急> 侵侵已正式宣佈美國進入”緊急狀態”，以應付來自中國的威脅。已fact check。

所有美國及香港主流傳媒居然完全零報導。 中共策反，美國政變。世界好危！

我哋應該做d乜呢？真係諗唔到

汁呢?

飯呢

有source嗎

樓主依家成個口都係自己啲精液